醉呀

你問我答

做我女朋友未

未

你tg係咩

Tg係咩我都唔知

點解醉

屌你牙

飲好多

屌返你

做咩咁開心飲酒

開心囉 同朋友一齊

瞓未

就瞓

醒未